有無人覺得pull and bear 真心高質

如題

料CHEAP

出埋曬d窄腳牛仔褲
係咪真係賣得出
有時見到款但窄腳真係

1dd

賓妹好鐘意

最抵買都係薄身ma-1，$199正常款
其他都鳩鳩地